Wtsapp問題

是咁的
小弟去旅行唔見左部電話 用緊香港電話的wtsapp
不過我d資料back up左起Google

但係問題黎啦
我起外國讀書 亦都有果張香港sim卡
但又收唔到wtsapp個認證電話同SMS
咁係咪冇可能可以recover到呢

登入返google咪得

點解收唔到？你唔係插住張香港卡攞認證？定係冇開漫遊收唔到電話或 SMS？

冇開漫遊 on9儲值卡黎

真係？

應該唔得

Update

將張SIM咭寄返香港搵人幫你收個SMS再將段Code Send返俾你